［HOWAY THE LADS］紐卡素 18-19 開季討論區 （17）

Yedlin

A4

新post再屌Ayoze老母

係掂到喎

攻守都見到佢, 但成日都比人推低

屌...ayoze食屎啦

每次見到阿古路推返大位都瀨左尿

跪地揼春
佢技術係好，球球都痴到落嚟，不過食草大

我屌你老母呀Ayoze

踢西甲可能岩佢

杜生屌到班後防

Yes
仲要今場佢對walker

朗當做到野，大大份前面開路

竟然守到半場

頂住

60+ Joselu就會入黎

朗當支點好過傻西路好多

球證阻住馬列斯遠射

無人上去封

...咁撚靚

Walker

有冇咁靚

Atsu IN
Kenedy OUT

atsu

屌一個ayoze都唔夠 仲黎多個atsu

靚到

ATSU仲係無一腳好波

杜生N救

杜生

三顧草蘆！！！！

不過呢下杜生打空氣

atsu 廢過a4好多下

Atsu我屌你老母！！！！

寧願換Muto都唔要Atsu啦

神鋒Joselu

傻西

應該80分鐘抽起件中堅入muto搏？

答案係Jacob Murphy

加多件Murphy

梅菲…

打個4-2-3-1

亞may已經冇力

Atsu呢球比得幾好

肥賓快D換MUTO啦

換哂喇

係WOR

杜巴卡勁到

杜生擋到阿古路

阿古路好似好耐未試過入唔到紐波

係曼城個主場輸一球收貨啦

盡哂力

杜生成為阿古路眾私家雞中唯一生還者

如果要攻，得傻西一個單箭頭好難谷得起
最好搵多個前同佢拍會好d

btw, 朗當好勁
下下hold到波，回得返比隊友

我都做到啦

你入到波添 但肥賓眼中rondon eq高過你

你生性啲等到我妞上岸先好入波

其實仆街肥佬點先肯放手

啱呀 仲可以幫對面入波

球十二碼樣衰到

入球
Me: 4
紐: 3

嘩gayle果然係英冠球王
美斯咁樣

我唔介意你倒戈入波

yes 入波但輸波就ok

剷草慶祝

下場應該用Muto+Rondon雙箭頭

肥賓真係超勁
咁L樣都可以帶到班波踢得好好睇睇

仲勁過雲爺爺

有無巴打有玩fifa?
有紐記fifa19 能力值

Lejeune Lascelles 80 la

Diame都75
條友成日交失波㗎喎

睇埋對曼城果場杜生應該有80

但佢防守力ok 嘅
平均值黎者

Dummett呢 Manquillo正選

Muto好似唔係幾踢到肥賓想要既野

次次比十幾分鐘佢踢好難幫紐記做到好多㗎喎

Muto 好似大米
出場時間

UEFA已認證帳戶@UEFA

Like a boss 🙌

@Simeone, @MrAncelotti, @rafabenitezweb and Şenol Güneş arrive at UEFA HQ for the annual Elite Coaches Forum.

英超賽會決定在今季賽事中選出15場比賽，試用「視像助理裁判」(VAR) 系統。由於本周為國際賽期，VAR將在九月中英超賽事恢復時首度試用。下個比賽日將有五場比賽同時開波，包括曼城對富咸、紐卡素對阿仙奴、車路士對卡迪夫城、般尼茅夫對李斯特城，以及哈特斯菲爾德對水晶宮，五場比賽都會成為測試對象。

希望幫到手

有12碼都射唔入嫁啦，邊幫到

12碼黎講 老味係世界級
而家

淨係試下run個系統咋 場上個球證唔會用

駁唔到

離哂地梗係唔入

呢個真 大心臓

老味十二碼成日攞角好勁

貼撚晒柱入

老味射12碼同守角球旗既能力係師承老舒 有乜可能唔勁

我琴晚後備落場10分鐘

原來尋晚你對Clark

dummett可能要轉做中堅係wales先有運行

各位巴打我買多咗件作客XL
原價499，可以平D放有冇人有興趣？

隊長做老豆

巴打傑志fans?

我南華

見你叫賓曹

我改名果陣佢踢緊屯門

you Kidchild?

唔係啦

Team news
Newcastle midfielders Ritchie and Shelvey are back in training after respective thigh and knee injuries and may feature against Arsenal.

However, frontman Salomon Rondon and right-back DeAndre Yedlin could be rested after their late return from international duty.

Emery has no fresh injury concerns as he prepares to take his Arsenal side to the north east. Alex Iwobi missed the win at Cardiff before the international break through illness, but is now available, while those who travelled to represent their countries returned unscathed.

Laurent Koscielny (Achilles), Sead Kolasinac (knee), Ainsley Maitland-Niles (leg) and Carl Jenkinson (ankle) all remain absent.

唔係掛 無Rondon Yedlin 好大獲

傻西正選

中場完全無創造力

防守工兵

呢對中場 入到波當贏

肥賓同愛sir好似好fd咁

全場壓迫，打出黎又唔錯咁

有無lin 大佬們

但通常都

Ritchie cross

差啲

屌咁都無人執到

FEDE

Fernandez

雞湯佬

列治個樣成日都好嬲

Diame真係能力所限

fede好似幾對板

藍絲on9到 好彩

Dummy同Yedlin換左位

左右掉轉左

Fuck you Perez
Pass la

４哥

0中龍對決

Fuck explode you Perez !!!!

出妹頭仲好

A4 好差

今日阿記班人好不濟

梅斯達菲痴撚線竟然比傻西撞開

隊長傷

Captain OFF
CLARK ON

injured?

係，頭十分鐘有個近鏡影到佢妹下妹下

點解Shelvey又要打後備？
傷？

Lee Ryder @lee_ryder

Lascelles did have a long conversation with the physio after the warm-up so perhaps his injury worries haven't cleared up. #nufc

Lascelles did have a long conversation with the physio after the warm-up so perhaps his injury worries haven't cleared up.

啱啱傷好

OH

屌 原來hayden在場
完全唔知佢做過咩

哇屌

FK畀人直入

完

下半場死哂火，愛美利咁勁

前季仲有阿狗話hayden賤賣

事實證明50萬無比少你

下半場搞乜......

又完一場 又要等季尾冇野好做

3456 COMING

仲未贏到波

屌 洩曬氣

屌換走Hayden 換光頭入黎啦

我屌你老母Murphy

全場最垃圾一定係hayden
成日見佢防守慢跑

屌 on9

好啦 朗當入黎

堅地尼地又黎料

仲搞傷埋耶連

雖然yedlin成日比人屌，不過場場都見佢博盡 真係好鍾意佢

輸緊兩球仲得返十五分鐘換等得果一條友

肥賓又係好野

收工mode
原全唔識攻 陰9公

呢場仲衰過前兩場
完全唔知jm9

肥賓呢d真係消極足球

唯一一個做到攻勢既球員們都換走埋

繼續買d日本仔 韓仔增強實力啦 橫掂隊波都是撚但求其踢

哈哈哈 Joselu中龍

求求肥賓，請你以為唔好再用傻西打正選
用朗當又好，muto 又好， 艾約斯都好
真係唔好再用佢啦

但其實我覺得佢今場OK但個中場真係

CLARK追返球

傻閪 有大米唔要 重用傻西，真係愈諗愈興奮

CLARK GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

費南迪斯球傳中靚到

靠2個中堅造個入波出黎

靠兩個中堅破蛋

又係1-2

其實呢個問題都好耐
我記得COLO年代有時靠COLO造波

咁多年都係冇一個10號仔

手足小心反米黨

五場一分

ki係咪真係差得咁緊要連試多次既機會都冇

話說黨報出左文章講訪問RAFA對大米看法
幾精彩

今季進步左，又有heart，幾欣賞佢

進攻完全唔經中路

收撚皮啦叫佢

未賣之前幾個記者一齊睇死大米無能力踢英超

而家入到波又話唔岩肥賓戰術

agger
不過都係個句 打得後防防守係基本責任
成日比人打穿真係要改善下

是但，實有唔同睇法

同意，成隊波死火 ，搵個防守勤力過佢n倍既黎代佢都冇用
佢part阿May最平衡

下場真係要贏喇

盲反米

基9 6場正選4球

下年收返黎係英冠用

下年可能人地走左啦

應該無買斷條款

真。夫添

竟然唔係傻西正選

大米再係咁入完季入唔入到廿球？

屌你老母反米黨 開心啦

無病無痛 應該有15球

其實有乜好講，真係想大米好應該為佢轉啱會打返起開心，佢留喺度都得唔到肥賓歡心只會坐到發臭

神射手等緊我了

又有Hayden

睇到佢咁fit係開心
但愈睇就愈想屌鳩肥賓
明明有好野都唔用 仲放走埋

上場個陣黎

good fake

屌你搞到我咁開心
點知又見到佢正選

原來up錯圖。

真係唔係傻西喎

自膠X100000

對唔住各位

屌被上面圖fake了

對唔住對唔住

唉屌睇到傻撚咗

嚇死

唔好再入喇 駁唔到喇

he is just championship level

又一巴巴打落反米黨

有無LIN啊

大米入波多過朗當傻西muto A4堅離地加埋

一開波差d死

呀MAY呢下傳波

ayoze 屌你老母

A4 好廢，可以出Muto嗎？

diu

堅尼地

生性啦

朗當廢到仆街

對面個隊長射罰球幾勁

下半場換走A4 喇，成日斷

個球證吹夠未

堅尼地無上季咁好

我地係茅既

4哥同朗當咁嘅樣，下半場見硬傻西

Perez係咪on9
換muto啦

前場屎，後備又屎，真係唔知應該揀邊個黎換

A4比對面球員屌?

D LINK一係冇聲一係LOAD唔到
求LINK

JOSELU

A4傷係好事

嘩傻西側身掛射

Joselu

對面針住4哥嚟打

A4好似有少少失控咁

估唔到沙高真係咁閪 同會員沙高一鳩樣

傻西儲D氣已經用晒

Perez係咪癲左

好有火藥味

覺得佢就入波

你話傻西入波我都仲有少少機會信
A4真係難以想像

話哂都上季首席射手

A4做乜鳩

又換入ATSU

條廢物今日連波都控唔掂

連雞湯佬都有火

扔佢老母！

掉野

屌你老母PEREZ

Fernandez 世界級

雞湯佬其實都幾穩陣
一腳清邊廢事煩

天鵝佬好有霸氣

Gordon會唔會又發火

紐狗又搞事

邊個玩atsu個頭
如果係歐聯就比人紅左

換muto啦

阿根庭佬好勇武

muto

呢下靚到

sakho咁都唔入

Muto 差D 出事

沙高

嚇死了

屌你老母出左界?

我掛住舉手完全冇準備動作，做咗雪糕筒

紐條後防好恐怖

杜生今場

差啲又被黑

呢下出界你又睇得咁清楚

屌你老母見成場咁悶
班大帝開始派膠刺激下腎上腺

打啦打啦

又差D輸

沙夏

沙狗

我哋啲中堅真係幾好

前面唔夠呢

算執到1分

沙夏賽後又要嬲嬲豬了

西波一場

水晶宮痛失兩分

垃圾妞卡素

咁受壓底下，後防真係唔話得
前面唔該加把勁，唔係守得再好都冇用

正式宣布今季標王又做水貨

六場兩分

年年標王都無得出

慶幸就算輸幾場波得失球都唔算太差
最尾兩隊已經負雙位數字

朗頓， 傻西 廢到都唔識選邊個做正選好

人地大米又入波

肥佬都係度

呢班波睇唔到有希望

次次輸都係輸一球

Dklm仲陰陰咀笑
買左零比零咁

完全唔知呢兩個鐘睇左啲乜

路過車post佢哋J緊大米

抵啦

系

傻西今場算係咁 頭槌2傳到幾球

Joselu其實今季幾對路
但奈何能力不及 無計

你每入一球就打一巴落黎

隊波連chance都create唔到，前鋒點入波 屌朗當之餘諗下上半場比到d咩佢，佢拎波時又有幾多人support佢，後面幾件下下未到禁區已經比返人了

佢波都hold唔到

傻西係半場換出黎都hold到幾下

你靚咗好多

Mitrovic 5
Newcastle 4

championship level

Rondón 0
Me 5

比心機大米
最好做埋神射手
證明反米黨係錯既

人地大米有韋圖餵助攻俾佢 咁都有得比

順帶一提,基9都入咗5球

上季下半季最順果期由shelvey放長波比gayle跑好有威脅

今季送走基9之下無入一個速度型前鋒搞到前面既選擇得rondon同傻西

本身諗住大米同rondon一換一而家要賠埋基9

又係轉會市場失敗操作

有muto不過唔用姐

muto幾廢大家有眼睇 真係唔知佢點樣係德甲入咁多波

咁即係唔係大米廢 係我地垃圾囉

場場踢得十幾二十分鐘你想睇到d咩

冇話日本仔勁，9m貨仔所謂標王質素係點大家應該心中有數，唔好離撚晒地覺得標王就一定好有作用啦，佢仲要場場出得咁少，muto我睇佢d動作唔夠英超節奏快，但係上場臨尾d高波斬畀佢做第一點都頂到下而且爭頂完仲企得穩我幾意外

聯賽杯咪正選囉

佢同okazaki一樣,都係似靠勤力搵食,唔係果類一劍封喉既球員

9m價位你想有乜一劍封喉球員呀?
望下隊西波咩經濟水平先啦，有時真係d覺得球迷期望太過離地，明明係中低價嘅人係都要搵把高價球員尺去度佢，咁一定滿足唔到架喎

係囉 我就值2700萬身價啦

呢個我真係認同，可惜你得唔到boss歡心

但係你話用muto打9號位 事實係佢唔係果類球員

9m 叫標王就算啦，時光倒流十幾年咩，如果可以打返上年下半季水平都贏啦

亞洲球員打唔到中鋒位 武藤打左邊或者10位會好少少，呢幾場堅離地同4哥都唔撚掂

入面有講大米唔聽肥賓指示

人都走咗講乜都得嫁啦

事實就係有人係佢未走之前個個記者都走出黎話唔夠班

原來dummett同clark同一日生日

宜家諗返起 ,老味神晚期d hold波 ，回波，頭槌2傳已經好好J

老味職業生涯最精彩一定係主場K角位左腳射死熱狗個球
無人估到佢左腳仲要個度入波

又諗地段潮文

Muto 打a4 個位得唔得呢

無話唔得 有無時間落場就另一問題

希望可以比d時間佢試下

今季初嘅a4青年軍求騎執個上嚟都好過佢

朗當傷埋 傻西加油，又要靠你喇

如果咁都唔比妹頭試下，咁貴買返番托柒咩

傻西踢得咁好(比較上),有咩可能唔出佢

我都覺ayoze踢得唔好,但比十球波佢佢起碼有一球叫帶到一段仔

muto連呢少少都無

比多少少出場時間妹頭啦
唔出場又點表現下
定係佢唔係西班牙人所以唔會有正選下話

而家真係唔知MUTO應該打咩位最好, 我覺得佢技術真係唔差
但好似冇張刀利咁, 要再加把勁先得

初次踢英超，都要啲時間去適應同夾隊波既
反正而家果班都麻麻地
出多啲佢可能改變到個局面呢

等佢練波比人撞多d撞醒佢先啦
上場自己球旗仲慢慢嚟比人波都偷埋差d輸

個班主比人反到入fifa

堅定流

DUMMY FEDE同YEDLIN聽日都出唔到
出STERRY

Clark 瑞士佬 隊長 文基路

反而我覺得妹頭打442會幾好 佢走位真係好 如果同Jonjo夾到

今次全世界都知肥佬仆街

正啊屌你

Newcastle boss Rafa Benitez has been dealt a major blow in his search for a first win of the season with key defenders Paul Dummett and Federico Fernandez set to miss Saturday’s visit of Leicester.

Sportsmail understands the pair - who were both set to start - have been ruled out after picking up hamstring injuries.

We can also reveal that fellow defender DeAndre Yedlin is struggling with an ankle complaint but should come through a fitness test.

yedlin應該會叫佢照出啦,佢唔出就真係要出青年軍

可能挖到寶呢 好似mbabu咁

掘到寶咪又係賣

不過講真唔睇好sterry

5系咼 sterry ok架

英冠都未踢過好難有希望

不過可能我睇漏眼都未定，事關而家個左閘都無外借過去英冠

肥賓比FA charge

仲有個失蹤人士，喇沙仔

kenedy左閘

等睇瘋狂失位唔見人

Sky News’ Sources in the city tell us former Man United & Chelsea CEO Peter Kenyon has held preliminary talks with Mike Ashley over a takeover. He is working with US-based firm Rockefeller Capital Management.

又傻西加四哥

點解死都唔用日本仔打正選

肥佬

Ashley

A4 難得幾下彈得咁靚

any link please?

DLLM Joselu

單刀思考人生

傻西痴撚線

呀MAY

Diame

今日係咁影肥佬

Keith Downie @SkySports_Keith

Mike Ashley smiles from the Director’s Box as the Newcastle fans sing: “Stand up if you hate Ashley.”

Atsu 好似今場儲足氣咁款

on9

12碼

傻西又思考人生

屌佢一腳彈返比atsu已經可以推到底

JONJO

ATSU今場
傻西都係適位後備上陣

資質問題

Atsu今場又變limited edition version

基9真係可以準備收返下季用

Joselu d 跳頂時間錯晒

今季真係點計都好難計到40分出黎

都唔知隊邊隊先有本事贏

冇 連打反撃嘅力量都冇

HOOPER你死返落去英冠啦

又冇碼

兩次啦麥佳亞屌

搶唔返個波應該會吹

痴撚線 晒時間都唔理

Joselu 瘋狂破壞自己隊攻勢

傻西6m身價分分鐘係全英超身價最低嘅正選前鋒，唔要求得咁多㗎喇

前中後連唔埋 陰公

其實Ritchie今季表現都好一般

D選擇差到

噓聲

rafa終於都比人boo

下季可以收返gayle踢英冠了

噓rafa換走佢ja

Cls係都換atsu啦

今季佢成日踢唔足

又話in rafa we trust

link都無...

360 足球直播 自己search 但閪波唔睇好過睇

個球證肯定有收錢

換muto或者唔會俾人bo

光頭今日啲傳波都係......

muto出黎有掌聲

係今季

MUTO

妹頭做到野啊

第一時間斬就正

廢撚到

熄得

真係好廢

冇眼睇

場場都係輸到少少還擊能力都無

mola訓教

now旁述: 紐未試過開季4場主場全敗
賓尼迪斯睇黎又有紀錄刷新啦

聞基佬?

Lee Ryder @lee_ryder

"Where's the money gone" is the chant now directed to Mike Ashley

"Keegan, Keegan" being chanted now at Gallowgate

joselu miss....

肥佬上年唔賣真係on9
今年降班之後又冇咁值錢

抵佢死

睇黎冇新班主 我地係冇翻身之日

鄰居都有版佢睇

一早話降班肥佬係無蝕，只係無賺咁多

而家肥佬想法係：降班就算數，留到班就當bonus

Now個旁述係唔係on9,肥賓一早話今季係護級，幾撚時有講過今季可以複製多一次第十位

KENEDY

咁打法 真係前十周都難有一勝

成班波冇鬥志，好難有得贏

冇鬥志呢下衰
同上年差好遠

食屎啦成隊死氣沉沉

成個下半場輸緊對面個龍都咁得閒真係好耐都未睇過

以前：派膠輸一球>壓曬上去>輸多粒到完場

而家：派膠輸一球>繼續鳩踢>輸多粒

睇咗咁多年都未試過隊波鳩到唔想睇下場 連少少想追平既火都無，邊個想睇

仲慘過butt搭faye 個期

下場頹鬥頹
但人地一個渣古都炸死我地

今場都已經hea住睇
下場對曼聯等被LKK老強啦

如果獌輸多場俾未開齋嘅妞，送我3分唔奇

兩邊鬥踢閪波打和零比零就有

murphy細佬都開齋

勁過jacob好撚多

下季可以收返基9係英冠用,放返RONDON比西布朗踢英超

Lee Ryder
✔
@lee_ryder
Rafa Benitez fined £60,000 by the FA for comments about Andre Marriner. #nufc

Rafa: “I’m very realistic, I know January is a difficult window but, at the same time, Newcastle is a nice city, it’s a good place with fantastic fans and it’s an opportunity for players to come to the Premier League. I’m quite optimistic but, at the same time, realistic. Maybe we can fix things and improve. We will see if we can go in the right direction.”

講真紐卡素好悶

踢d波都好悶 好似每個禮拜返完工捱完，返到屋企就去睇自己條女比人強姦90分鐘，睇完就第二朝起身返工

之前唔知邊個講波佬講過，季初買唔到plea既其中一個原因係球員唔想踢呢種咁防守性既踢法

一句講曬，如果肥佬唔科水，就算護到級，每場都一定會好悶

Plea係德甲好撚勁

Cc都係德甲銀靴

今場華倫西亞俾摩連奴drop咗 曼聯真係亂到

亂極都贏

我地同摩佬續命

夠我地亂？

我地進攻已經唔係亂 係無

MUTO正選

文基路、Muto正選

仆街文基路今場要比人爆幾多獲？

冇人hold到波 睇下咩打法

基狗又兩球 癲撚到

果然係英冠美斯

武藤得唔得架

靠你了

KENEDY!!!!!!!!!!

KENEDY!!!!!!!!!!!!!!!!!

MUTO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MUTO GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

Muto

咩事

Muto證明自己喇

頂住啊

GOAL了

cls
joselu out la

咩事獌狗內亂咪益左你地囉

Muto廢喎

肥佬打電話

咁快bin

曼班後防做乜鬼

唔使買人啦
RAFA你用到完季啦

Muto又快又勤力回防

Muto呢下連rondon都做唔到

NEWCASTLE NEWCASTLE NEWCASTLE
好大聲

唔該曼聯完場先炒摩佬，唔好半場炒

我睇緊咩野 幸福嚟得太突然

嘩 對面做鳩摩佬喎似係

武藤san要hat trick了

屌唔知係咪睇得Joselu太耐
覺得muto踢波好好睇

光頭佬十幾碼都無人mark

好感動

咁樣傳過去都可以拎到咁舒服仲比佢較哂炮都無人

對面廿分鐘都無就收起個中堅

投降了

估唔到第一場勝利係贏曼聯

成功捉鬼

妹頭

留名BINC

領先兩球係最危險嫁

以為入左

哇屌隊長失位到

死哂LINK屌

三英戰馬達

差D 3球

MUTO勁到

muto好勤力，走位又好

一早就應該叫傻西讓番個位出黎啦

對面d態度 輸波都行行企企咁

muto有咁既表現有咩可能之前一場聯賽正選都無

老老豆豆，今日開局好班友信心強返少少，muto又真係夠勤力，但係主因真係魚拉突班友想跣鳩老豆防守頹得好過份

Ritchie呢球又無人mark

young係真係咁廢定點

角球都無 痴線

4424
禾地獌聯作風

咁都龍門球
驗眼啦

屌你冇碼又冇角

下 咩料

呢球普巴射得咁hea

上季雙紅會咪好似凍結到沙拿

屌你老母十二碼都得啦

永續 日本仔一隊 後上拎冠

好耐無上黎 今場笑到咳

AYOZE

屌你老母4哥

唔爭氣笑咗

又黎笑到氣咳

笑話一則ayoze

屌

見到a4下起腳真係笑到咳

手球1比1

muto下落手同過人都好靚

屌今場都唔係踢得好好，係對面真係好柒

推咗麥湯文尼落中堅位muto有幾球爭d拍甩佢

希望muto可以踢足

對面中場同後衛係咪內鬨，冇計傾咁

摩連奴個尷尬樣 好似D小學雞犯咗錯快快跑走算

比多Ｄ機會佢啦

杜生啱啱有球單手擒實高波型撚到震

係wor, 係唔知邊個個頭擇落黎

似想整走摩佬

muto好快

肥佬餐飯有料到喎

馬迪

LUKAKU

杜生再展神威 曼聯剋星

馬迪好鬼

哇屌差D輸

俾乜撚野牌呀

出山齊士就GG

Yedlin快到

勁到癲

KENEDY傷了

Murphy

Muto+Ayoze好似幾OK
頭先禁區個幾下

劇本

屌 反CUP了

阿may死仆街

Diame on9

哇屌MUTO

嘩好靚

梅菲要證明自己了

杜生X2

duxxxxxxx

唉

diuuuuuuuuuuu

對面一打真章就守都守唔住

ATSU IN
MUTO OUT

玩撚完等睇一分都無

冇計 逐個位稱都差人一皮

難得一場入到兩球，但次次對住big6至少失兩球

死肥佬睇住場波仲唔買人

幾時出傻西

出假西換走a4啦

阿may個腳真係千古恨

Atsu

屌你老母 atsu

屌你老母平安鐘

係啦 換返個高佬入黎頂波

傻西都出埋

ok

ATSU條氣上場已經用完

杜生又救世界

Dls

屌 山狗

對面出半場力都搞掂你

慘

預咗

唉 空歡喜一場

Fuck u Atsu!!

早幾年作客曼又係一模一樣

肥佬屌你老母

Atsu有無一腳成功傳送？

開季八場不勝 點搞

死肥佬

Atus

難得杜生都仲咁有火
前場班PK

真係唔好意思叫肥賓留低其實

輸diame嗰腳 隊長返去執佢一劑同佢醒醒神
atsu今日又係試驗版本

講真下半場真係唔叫踢得好差

demo

人地同你打真軍

下半場已經知唔對路 比人壓住砌但防守都唔夠人

阿may出個腳堅on9

太早入波對面醒晒

其實2-2個時我覺得應該換CLARK入黎
多個高點頂

真係輸質素
人地一掀掣 真係掀住黎攻

其實鳩斬應該都夠頂 最尾果球走漏2個

Atsu, 傻西呢d 垃圾換入黎， 等於叫人放膽攻

同上季差唔多，希望肥賓知道佢果套打法出muto係前面衝好過用隻西做串連

講個笑話比大家聽

紐卡素

消極睇，繼續輸落去好過 個肥佬唔會有改變

杜生有潛質做隊長btw

獌半場出嚟生猛返晒，相反紐60分鐘後本身體力下降亂亂地，diame又亂出腳失返球，冇呢下結果可能唔同

臨尾換傻西都正路
atsu真係唔該唔好再用啦
今季睇佢咁多次出黎都係廢撚到閪咁

Atsu要正選先有貨交

見到肥佬個黑面 開心返小小

不過同人地逐個對位獌球員質素接近贏晒11-0，今日把握到2下機會算係咁 如果可以寧願對big6被456,對中下游先入晒d波

次次對強隊似樣 到第二場打弱隊又打回原形

我地個龍可以同對面打和既

都係好彩比我地湧到2球，正常有波在腳咁去都係冇乜form 根本個個位都唔夠切

今場應該輸2:0既波最後輸3:2算唔算好彩

失第二球之前肥賓喺場邊瞓左呀？

其實冇失望，本身都預唔會有分落袋，只係個2-0好似令人有希望
不過再一次睇到隊波係有能力做更多，但次次都係得半場好波
已經分唔出係球員問題定係戰術問題

我覺得戰術問題
下半場2-1個下應該換多個中堅入黎好過換Murphy

賓仔對賽前部署一向唔差
但啲臨場真係

曉頓想買Tavernier

Me又兩粒

lejeune抖多兩三個月就無事

到時肥賓可以場場都541

肥佬做乜9最近又入返場睇波

沙特王子係味買起我地， 係就快

1月可以瘋狂買人打護級

肥佬咁既態度邊有可能成交到

We are so rich

其實點解佢要咁做
要錢如果夠價即賣又唔洗擔心降班唔值錢同俾人鬧

之前先有巴打講，而家賺緊錢，唔急賣，同埋佢當我地係寶，開價咁貴邊有人買

死肥佬正pk

次次屌場場爆
門票收入都fatfat la

原來施安迪莊淪落到澳洲踢波

遲下可能旺角見到

港超都好

件件件件件

反而佢細佬重有入選國家隊

傑志係科蘭級數
佢去大埔啦

阿哥勁過白cc啦 出親場都有啲野睇下 衰在玻璃

你要個藥煲打mma

驚咩 從來得大埔打人

紐贏波我cut J煲湯

咁都唔入

嘩

邊個傷左

終於唔係我地嘅人傷

對面個射手

無乜板斧

冇乜人既 成班人出左去聚餐呀？

Mute

日本仔真係撚累事

西波

係後場咪撚搞咁多野啦

今年真的降班了

唔睇啦

係咪要靠傻西救世

失一球=輸咗九成

yes

兩邊旁證都廢

agger

黑哨角球

人地已經冇左個首席射手

肥佬要害紐降幾多次班

Muto做左頭號戰犯

空門都唔入

屌你muto空門唔入

日本仔

比返傻西我算

唔知講咩好

跳早咗啦
btw Jonjo要讚下

睇怕要降班了

今季標王又做水貨

抵啦 買韓仔日本仔 開拓亞洲市場？

其實可以射咗佢

你地成班人忽上腦？球波咁快點反應得到？muto唔夠高可以點？

阿May假動作

其實表現係滿意，係有d唔好彩

Yes 個球真係唔夠高

上場贏緊都輸，今場輸緊會贏

真係唔係想屌上面班人，但係係咁話人標王水貨又盛。又唔諗下你班波係後面妹下妹下既時候係邊個係前面係咁跑，拉空位接波，有一兩球擺明唔會追到都死去追，結果迫到corner。又話寧願要返傻西，用返傻西咪會不停斬波而佢又頂唔到囉

用返傻西又會話寧願要muto

頂唔到係無計
唔夠高

老西都唔用joselu啦on9
muto佢都係第二場正選姐

光頭有態真係好勁

空門果球明顯準備得唔好 作為前鋒係應該做好d
輸果球源於後防交個醫院波
今日最抵讚係光頭同堅離地

咁都咬唔入

Muto竟然有幾球55波爭頂都頂贏

佢有衝頂
果個太高無計

兩邊斬入黎個D根本無作用
前面無個高佬 對方兩個中堅踢得好舒服

試多d遠射好過

啲人可唔可以走下位 唔好等波到

下球一定得㗎喇

Kenedy隻右腳踢唔踢到港超？

禁區頂後腳

kenedy屌你老味

贏緊3球咩

點解落後緊一球條友仲要踢高章波...

諗起何輝上蘋果動撚何Wayne時話呢隊波真係唔知做乜成日都係其實踢落唔差但係永遠都贏唔到 睇到今場已經由嬲變到好撚無奈

屌你 打fifa咩

要中堅打中鋒

成季睇得最熱血沸騰係今場

有朗當就好

Jocab 換艾約斯啦

光頭上頭

ff真心好用 6m嚟講算執到唔錯貨色

換走日本仔啦

調費南迪斯上前算啦

同意

要燒味出傻西啦

隊波開始無乜活力，要換人了

賓仔諗緊咩

Muto要換啦，跑到無曬氣

不了 可能搵中堅上去打中鋒都好過佢

A4想點呀

屌你

英超黎

你以為踢緊德甲咩

重唔換

A4比人屌到

美斯都冇扭得咁多啦

a4當咗自己係美斯

Muto竟然比人噓

A4要扭埋龍先射？

抵噓

係換都換A4啦 雖然muto冇氣

第二個我會噓堅離地

Murphy Atsu 傻西 換完都冇乜希望

阿may今日都殺好多波

成場跑上跑落，係輸果球間接關佢事之外仲有衰咩？

咁踩台法我怕佢變第二個murphy無曬信心

換瑞士佬入黎
推阿根廷佬打前鋒啦

嗰個位仲set波

好靚

英國紐有時都on9

隊波太頽 犧牲左佢比人噓

對面個龍

傻西浪費機會咁多場唔噓

Muto今場第一場主場正選，落曬力去踢都噓，真係痴撚線

踢9場,得2分

A4今季連傻西都不如

兩個中場今場
唉 都係差埋門一腳

咁都唔入仲可以點
好氣餒

西佬9左成季都無事
亞洲人就

日本仔最多係衰失波嗰球姐，班本地球迷零舍麻煩咁撚勇武又唔見去郁鳩肥佬
a4就真係唔知佢做乜鳩，次次上半季都係咁

A4好迷失

屌你咩傻西

傻西自動導航

個場靜到

超級大傻西

亞洲人嘛
傻西A4唔係西班牙人一早俾肥賓掃走啦

無三分
真係會降

正 成隊波痴孖根

屌你傻西真係傻西

傻西呢下想學陳韋拿

Joselu呢下仲值得噓啦

白禮頓成季到而家打得最差係呢場，咁都拎3分，好諷刺

換左傻西就冇人斬

問下肥賓點解仲未換人好過啦，成隊攰到跑唔郁都唔換

阿會長

I trust Rafa, he knows the player well. (設計對白)

英國紐意見

炒肥賓會點

唔換人唔轉陣

都係9跑9斬啫，換人啦，隊波都慢哂

好反智 其實柏祖個時都係咁
有高佬玩地波
矮仔就玩燒味

換梅菲啦 atsu就算了

炒唔炒今季都降硬

叫肥賓轉陣
同埋呢副牌可以轉咩陣

咁又無需炒
但而家真係唔知做mud

成班友都頹哂

咁踢法都唔知幾時開齋

搵阿根廷佬打前鋒

中堅推出前

對面6射1中1入球 屌

下半場都無攻過

請雲爺爺 擅長低價買幼幼提高球會收入啱晒肥佬要求

你地見到無左Muto會點啦，咪就係無人係前面迎波囉

A4想扭到幾時

係咪想挑戰水晶宮記錄

所以呢隊波真係唔知做乜鳩成日打得好但係一分都冇

差啲輸 入埋真係直插谷底

完LU

要降班了

特內里費美斯a4

對面仁慈到

Pls sack Rafa

換左muto
先係隊波最差的時間

睇到好撚無奈
不過都經歷過兩次降班
多一次都有晒心理準備

等睇本地fans下場照噓

Joselu根本無資格留低
如果有Gayle
起碼可以Gayle+Muto 有活力過而家

肥佬一日唔走，隊波永遠冇希望

卡迪夫城贏波 我地排榜尾

體力好明顯下降，傳腳波都唔夠力但肥賓完全唔做野，想點

換完傻西出黎人地即刻逗住條邊啦 冇中鋒任你斬埋去

我對中堅打前比傻西更有信心

Ashley out

英國佬on9
有紐迷搞杯葛擺入場
跟住被大部分紐圍屌
CLS

對肥佬不滿但個個星期進貢比佢
收皮啦

輸緊1粒仲位換位

其實呢d圍攻情況起碼都放murphy入去射下遠射

大部分季票
比晒錢

你都起碼學下西咸入場圍住肥佬唔俾佢走啊

佢地寧願買季票掉落球場抗議，但唔會唔買季票

27射0入球

收中後場 入多過前鋒博下都好
我老母去教都識啦

個期對新特蘭六連敗

暴動咁款
而家竟然咁安靜

#NUFC have gone their first nine games of the season without a win for the first time since 1898.

【英國脫歐】倫敦50萬人示威 要求舉行第二次脫歐公投

組織者安排了150架旅遊巴載全國各地的示威者到倫敦，當中不少旅遊巴由名人贊助，如資深足球領隊柏度、利物浦名宿加歷查和歌影星奧利亞歷山大。

柏祖又贏

打機都見到大米 有你就唔洗包尾

肥賓的錯

幾時先識蠃波

你個名

唔計一開季就已經比人扣咗9分既樸茅,自英超成立以黎頭5隊頭9場成績最差既球隊

最高排名係第17名

再睇遠少少,如果下場輸埋就會平英超成立以黎最差既頭十輪成績(2分)

歷史上頭10輪2分既有2隊,2隊最後都降班

就黎衰過隻衰貓

"If there is anyone to blame on the pitch, it's the players. I'll be the first one to hold my hand up for that.

"We're all behind the manager and have bought into his gameplan."

暫時班球員都仲係好擁護肥賓

「9戰0勝2和7負得2分排20」
「[b]英超僅餘兩支今季未嘗勝果的球隊」
如果以護級安全線40分為標準，紐卡素現在應該已取得約8至10分……

真係唔知講咩好 難得係仲有人肯寫紐卡素

Rondon後備

都係4411

唔贏都唔好輸

希望今場贏到啦

Sydney FC marquee Siem De Jong has a grade one hamstring tear

爭d輸

對面冇出吉田麻也冇得日本內訌

杜夫巴卡

平安鐘咁快就要拎出嚟

今日踢下風波反而有機會有分落袋

屌你咪燈

中場完全輸哂

肥佬呢排好似入場入得幾密 主場作客都見佢

走啦屌佢

入親都輸屌佢老母

屌yedlin塞住2舊野踢

Muto靈活過傻西好多

光頭佬今日啲俾波又係亂9咁嚟

呢球JOSELU肯定無

好難差過傻西

隊長今季無態

Muto其實踢得幾好 不過每次見佢咁跑都諗起佢70分鐘莫氣嗰樣

堅尼地有右腳

屌，又拖慢

佢咁跑法好難踢足

想睇佢+朗當 其實應該有唔錯效果 可惜到宜家都未有機會

但唔咁跑法 分分鐘連波都運唔到上去

前場無人走
佢一定要狂跑先有空位

屌今場有冇射過門

平安鐘

有d運

宜家我係心痛佢有D鳩跑 好慘 好似打佢一個咁

場場踢到咁入波都未得啦 仲話贏波

DIAME

Diame今季廢足咁多場

阿May

亞May做乜鳩

FUCK U DIAME

成場好似得Muto一個9跑咁

防守ok
進攻

Ayoze掂過波未

堅離地今場好好多

唔係muto前面跑咁多連所謂既半機會都唔會有

上場班球迷都on撚9噓佢

杜生!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半場得出結論 進攻睇妹頭 防守靠杜生

No paper and may pls

朗當入A4 ok?

肥賓無可能

換rondon入黎幫muto開路最正路
但肥賓

有Ritchie 無人頂
戰術大師

但你一睇下後備席

你話佢出波唔靚我就唔同意

但murphy今場後備都無 得astu

一腳中龍都仲未有

不了 不想屌佢老母

阿根廷佬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今季亞May打回原形

今日堅離地都夢遊

屌你老母 仲唔換人?

DUMMY

MAY AS WELL

撳爆平安鐘

笑乜野呀死肥佬

無左美連奴先打回原形

見A4咁辛苦咁痛 不如叫朗當頂佢啦

仲笑

真係唔明點解要賣走
一個mitro一個佢

無得揀嘅 佢自己要走 又訂咗違約金

Muto留低

朗當！

佢無出場自己要走

A4 OFF!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

朗頓好大

西布朗前鋒大戰

May條PK傳波可唔可以快D

KI>MAY

YES 成日無端端殺出黎 但又唔中

今場肥賓換人係咪偷睇連登

比你屌走

muto其實跑到冇晒氣，比賽一停就叉晒腰唞氣

3個雞湯佬而家

朗當 朗治 列治 浩治

全西布朗